---
url: "noticias/2018/03/07/renovacion-de-la-web"
title: "Renovación de la web"
date: 2018-03-07T12:00:00+01:00
---
Después de unos meses de pruebas, ya está activa la nueva página web. Aunque el diseño es prácticamente idéntico al anterior, se ha reescrito el código prácticamente desde cero. El objetivo de este cambio era facilitar el mantenimiento general de la web y la traducción de contenidos, mejorar la velocidad de respuesta y abandonar Wordpress.

Además, BVE Barcelona ha reemplazado el dominio .tk por el .cat, que corresponde a los contenidos en catalán y ofrece mejor posicionamiento en los buscadores.

Próximamente habrá novedades sobre las rutas y los trenes para OpenBVE. También volverán a estar disponibles en línea los manuales de conducción de trenes y la guía de instalación de paquetes.

¡Hasta la próxima!
